（告急）youtube文宣戰要人

呢啲咁嘅youtuber － 幾十萬subscribers － 都唔知係咪收咗老共錢
喺到散播fake news
sad thing is － 完全work緊
90% like ratio
巴打快啲做嘢

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

CLS

屌你老母

推 1／10

推 2／10